到底南條愛乃同八叔有冇扑過嘢??

應該每次Encore之前都會扑一次
除非八叔係gay

有冇Fans知???

both of them are gay

南條咁樣都叫索…………

nao

冇話佢索

現在有個新歡起中國啦叫ellie